唔封關口係咪因為人口老化，要靠肺炎嚟purge？

小康社會速成法